[熱的共狗] 鄭松泰：延任與現屆議會本質無分別 民意授權無變動

【鄭松泰：延任與現屆議會本質無分別 民意授權無變動】

熱血公民立法會議員鄭松泰在本台節目《千禧年代》表示，早前就第六屆立法會延任出現很多揣測，包括議員重新宣誓或篩選議員入議會等，但目前是全部議員延任1年，與現屆議會本質無分別，認為民意授權方面並無變動。
............................................

補link:

我想知班教徒點睇

民意授權無變動?
on9

你有冇興趣知埋大陸班小粉紅點睇？

佢代表緊邊個講嘢？泛民？選泛民嘅人？

延任已經無民意授權啦，為左自己有得咩大話都講得出，仲要叫人唔好做，但自己又繼續做，幾無恥先做到呢啲人

咁支持埋永續維尼都得啦

熱狗真係好仆街

咁萬年議會都無問題啦

有兩個前同事係熱狗，好後悔unfriend咗佢哋，睇唔到佢哋咩反應

究竟個時選呢條賤人入去既人而家點諗

咁應該取消4年一次選舉，本身班人已經有民意授權，可以無限連任，做到死先補選返果個位

咁不如永續現屆啦

關選佢既市民咩事

係覺得俾佢呃左，定覺得佢做得好？

如果真係咁 牙泰成最大贏家

原來譚耀忠點名讚鄭蟲泰乖

泛民班友其實都想食

但人地起碼話要同支持者溝通
同埋搞內部會議

熱狗反應 快到無人有
一出方案就接受

最記得
當年2016年立法會選舉
先下手為強 五區插旗

好明顯建制B la

建議設立終生議席

四眼大亨老師已成condom

人大話至少留任一年㗎

睇埋前兩日建制派啲口術真係夾都冇咁準

呢個一年熱狗表現差過泛民